[2017施政報告] 政府擬重置高等法院

政府計劃重置現時的高等法院大樓，及興建新的區域法院綜合大樓。

政府指，已與司法機構達成共識，把現時極為擠迫的高等法院大樓，重置到立法會大樓毗鄰的中環新海濱用地，並在加路連山道興建一座容納區域法院、家事法庭及土地審裁處的區域法院綜合大樓，有關計劃耗資逾200億元，將可全面解決各級法院的長遠需要。

起咩法院可以用到200億咁多 是咪可以識飛嘅法院

整個金庫存百幾億入去